外電報道，中國對與美國達成貿易協議持悲觀態度

傾唔成？

08:20 據外電報道，中國對與美國達成貿易協議持悲觀態度，因美國總統特朗普不願意取消加徵的關稅。

美國商務部長羅斯此前表示，美中繼續就貿易協議進行電話磋商，在協議細節上正在取得進展。而中國商務部周日稱，中國國務院副總理劉鶴應約與美國貿易代表萊特希澤...

來自秒聞 ‧ 實時財經急報app

傾唔成先好

繼續打 我甘心拎香港作為籌碼

簽唔成就繼續加關稅

傾唔成就繼續收關稅 收足哂中共咁多年既貿易逆差

睇下美股日日破新高就知傾得成

第一階段
買農產品都傾唔成
哈哈

找左清朝d國債先出黎講數啦

咪又係fake news. 道期跌都唔跌下